Wordpress 高手請進

想問下呢一種box 係點整出黎？

HTML+CSS

要自己再寫css 不過google應該都有現成可以抄

一係搵有冇類似plugin
一係就真係自己落手寫css

講真 用得wp就唔好諗住custom

Plugins Shortcodes Ultimate
有現成 box, table, tab... 可以直接加落去

好用！Thanks!